點解朋友之間會知道大家既生日?

每次whatsapp group彈 "XXX生日快樂" 就覺得好出奇 /
成大班人去慶祝生日 食生日飯 就覺得好神奇
係咪會預先講定 我幾時生日 識做啦 之類?
利申 從來冇人知道我生日 亦都從來冇慶祝過

facebook

咩年代 仲會add facebook?
我熄哂生日通知

因為你熄左而其他人無熄

之前都冇熄 但都冇人同我講

咁係因為你無朋友.